方皓玟推出最新派台歌《All We Have Is Now》｜暫定10月開紅館演唱會

All We Have Is Now

作曲：方皓玟
作詞：方皓玟 / 6號@RubberBand
編曲：Ariel Lai@emp
監製：許創基

當天那諾言 現已統統消失不見
遺憾是這一個信念 未發展 有些亂
要是難以作出改變 看一看目前哪個未脫險
真心活過每一天 志向未變

好好記住昨天在昨天就已跑掉
不相信命數和定數從沒需要
轉身抱緊當下 眼淚抹掉煩擾
風急雨大你都能撐起渡過低潮
漆黑裡就發亮燃燒
變幻於當前 每個分秒 至最重要

All We Have Is Now

要是怕世界將昏暗
怕鬱到病來 叫信念降溫
吸一啖氣再翻滾

好好記住昨天在昨天就已跑掉
不相信命數和定數從沒需要
轉身抱緊當下 眼淚抹掉煩擾
風急雨大你都能撐起渡過低潮
漆黑裡就發亮燃燒
變幻於當前 每個分秒 至最重要

好好記住昨天在昨天就已跑掉
不相信命數和定數從沒需要
轉身抱緊當下 眼淚抹掉煩擾
風急雨大你都能撐起渡過低潮
漆黑裡就發亮燃燒
變幻於當前每下心跳 至最重要

Guitars and programming: Ariel Lai
Bass: Chan Siu Kei
Drums: Stephane Wong
Rhodes: Dick Wong
Chorus: 6號/ Wendyz
Strings arrangement: Ariel Lai
Ayako Ichimaru 1st Violin
Miyaka Suzuki 2nd Violin
Johnny V Viola
Anna Kwan. Cello

Strings and drums recorded by 介@GIG Studio
All vocal recorded by 許創基@Avant-garde studio
Pro tools editing: 許創基, Ariel Lai, Soloan, Crotus Chan
Mixed by Frankie Hung @airstudio

Starring: 楊偲泳, 陳健朗, 談善言, 黃定謙
Director: FatBall
Art Director: Tak Hung
Creative Director: 25
Cinematographer: Bun Mok
Producer: Cell Chau
Editor: Tak Hung
Colorist: Dorcas Lin
Special Thanks: Style Camp Hong Kong

小明

Charmaine I love u

好感慨

我愛小明我愛牙談

呢個MV拍通宵, 由日頭拍到日出

有冇牙談fans, 快d睇MV

MV中既開篷車由903 DJ Jessica借出

牙談好撚正呀

推

小明10月紅館？
好驚又開唔成

貼去打天下個po

成首歌好正

好正

方皓萌真人上連登

風急雨大你都能撐起渡過低潮

咁要問你自己啦

方皓玟返屋企湊仔, 4個演員通宵

小明真上連登

牙談，renci

renci

佢同藍絲張振朗拍拖？

仆街而家先知

跑

預計10月中開紅館，但暫時仲未有批文

小明癲撚到
D 歌高汁到仆街
當年港豬投左咩女神做最受歡迎今時今日全部切腹

紅館

未聽先推

唉我仲記得個日

假使世界原來不像你預期陪左香港人好多個夜晚
加油小明

我愛牙談仲有陳健朗

方皓玟

好好聽!

小明上左itunes熱門搜尋，不過隻歌仲未上架

[url]. l. l[/url]

依首有驚喜 有啲city pop feel

真 我dse同埋19年都係靠佢先捱到

希望到時疫情已過，真係開得成啦

談

個海報簡而精

我想問下邊度有得買首歌??
itunes 仲未有

未有 小明出歌itunes慢啲有，通常要等幾日

方皓玟：

💛🖤
要是難以作出改變，就保持心的彈性，擁有好的狀態，才能追求志向和信念。
來吧！吸一啖氣再翻滾。
#allwehaveisnow

sammy

記住唔好睇藍絲梁漢文嘅演唱會!

佢唔係藍絲都唔會睇

佢除咗首七友仲有咩歌可以聽

投女神首歌都算
投埋佢個人拎最女真係on撚9

而家咁又唔知睇唔睇到個CONCERT，4月已經DELAY左一次

本身唔係疫情又多返應該可以，最多隔行坐，依家可能又delay

唔開心嗰陣都會聽假使世界原來不像你預期同你是你本身的傳奇，多謝你陪我行過咁多晚嘅無眠夜

push

方皓玟今日上1圈圈

Itunes上左，上排行榜有，第4首

談真係好正

MOOV:
Apple Music/iTunes:
KKBOX:
JOOX:
Spotify:
MusicOne:

9成開唔成

佢IG竟然得10萬人follow

莊惠亂入

愛小明，愛談，推

掛住善惠

好L好聽
狂loop中

隻歌好rubberband,.一睇，中左

方皓玟MV導演有話要說 《歎息橋》肥波：係對過去一年嘅真實感受

方皓玟（小明）的《假使世界原來不像你預期》、《你是你本身的傳奇》、《分手總約在雨天》等歌曲傳唱度極高，幾乎街知巷聞，她繼《人話》後時隔七個月推出親自作曲、作詞的新歌《All We Have Is Now》，並找來ViuTV劇《歎息橋》的班底合作：導演肥波、遠在海外的二五擔任創作導演、四位主演的年輕版陳健朗、談善言、黃定謙（Himmy）、楊偲泳（Renci）擔任MV主角。導演肥波在接受訪問時說：「因為劇情需要年青演員，佢哋四個係我哋嘅必然首選。」

在《All We Have Is Now》MV中，四人在萬里晴空下露營，打打鬧鬧、無憂無愁的模樣，令觀眾同樣樂在其中，這也是年輕人該有的笑靨；然而片頭片尾四人似乎被追逐、拼命奔跑的模樣形成大對比，配以歌詞「要是難以作出改變 看一看目前哪個未脫險，真心活過每一天 志向未變」，加上最後的一句「把未來、還給昨天」令經歷過初夏至盛夏的香港人感受甚深，是否有種暗示，年輕人應該開開心心享受青春歲月，而不是在幽暗的隧道中拔足而逃？「逃走」似乎是個很強烈的比喻，很直接地呼應今時今日的香港。

時局變化之快令人措手不及，這年來活在當下的心情尤其強烈，導演肥波在接受訪問時亦談到MV的創作意念：「來自對過去一年嘅真實感受。」根據導演這句話，記者嘗試解釋MV到底說甚麼。《All We Have Is Now》，照字面解釋，就是「我們擁有的就只有現在」，再演繹下去，就是說，與其去擔心將來，不如把握現在，現在我們有甚麼？相信很多人都感到茫然。

不說不知道，原來除了《假使世界原來不像你預期》、《你是你本身的傳奇》等歌曲的MV是由肥波和二五製作，早在十年前的《異流》開始，小明的幾乎所有歌都交予他們拍攝，肥波說：「印象中由《異流》開始，好似只有兩個小明嘅MV唔係我拍，我同二五嘅合作都係由《異流》開始直到而家。」

肥波又大讚跟小明合作有很大的創作空間：「跟小明合作差不多有十年，佢一直都畀好大嘅自由度我哋；小明嘅每份詞都係一個劇本、曲風又好多元化，所以我哋每次都可以試到唔同嘅拍攝風格 。」肥波又談到自己挺喜歡《超生記》、《To Haters》與《TMD》，但印象最深刻的則是《Let’s Say》：「能夠集合當時得令嘅九位年青男演員一齊演出，確係一件好難得嘅事。」

套MV 係幾好睇的

冇人講

首歌今個禮拜903可以冠未

橋 曲rb冇份作, 詞先有

推
黃色音樂圈

一個月前出既新歌冇人講

騷動音樂
騷動 方皓玟 “All We Have Is Now”

想睇演唱會....

無人推!

2021啦, 10月冇乜機

本身之前4月都可能有